仲叫七警？

警你老母咩，叫監躉啦！